[求救]如果對付電鑽撚鄰居

小弟返夜，晚晚3點幾先瞓，但樓上條仆街每隔幾日就會準時9點鐘鑽孔，住佢樓下o的嘈音好難頂，雖則我知道佢咁鑽無犯法，但真係好黑人憎，完全無得瞓

上淘寶

有乜關係

裝修冇計 正常都係朝9點去到5,6點

顛過佢用電鋸

上淘寶買震樓神器震佢老母

人地9點開工有咩問題?
星期日就唔開得工
你返夜係咪要全世界就你?
一係你就第二到訓
一係你就戴耳塞

人地9點準時開工搵食都要比你屌
依家d香港人真係惡哂

應該無用， 話唔定真係裝修佬 開緊工，你有你有震，佢有佢繼續鑽 裝修佬彩你都有味

裝修都係1，2個星期 忍一忍啦
如果唔係裝修就同佢玩

你屋企裝修嗰時幾點開始轉?

樓上鑽撚完未呀